裝修工程保

嚟緊屋企要裝修，管理處話要買齊第三者責任保同勞保，有冇巴打有經驗，可以分享下邊間好啲

經驗就係唔理佢無買

呢啲如果你冇搵裝修公司或設計公司，佢應該都會包埋的，或者會喺報價單到quote埋比你。。。

如果你有＊

通常裝修公司會買埋 報價單寫埋
第三者保險額最少買一千萬
收左我2000蚊

仲有呀 如果要搭棚又要比棚紙
拆棚又要先同管理處申請先拆得
又要影相 證明無令外牆破損
好麻煩 問清楚管理處

你應該叫裝修公司幫你買

問裝修佬
佢唔包就自己要買
$2xxx

家居保都好似有d係包裝修
一年都係一千幾百
可能保額細d

藍十字裝修保
或者叫你設計師/裝修判頭幫手買，叫佢直接比保險公司既報價單你，唔好叫佢打埋落裝修合約 <~ 你懂的